係咪應該再派傳單宣傳616大遊行

雖然只係淨返一日
但係遲到好過冇到
好多人冇接觸網絡媒體
之前都係靠一眾巴絲打派傳單得知
根本唔知星期日會黎多次遊行
而家係咪應該即刻趕工？

係！

法國黃背心運動的 8 堂課

推推

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

推左好耐post叫人落街宣傳喇

出poster要話影響經濟樓市

推

之前擺街站嘅巴打可唔可以發動多次

推呀